Banner shop洗走曬啲負評！

明明尋日睇得返1.2分，今日Google map啲負評無曬！

仆街